其他获奖案例还包括2012年的蘑菇粥和2014年的太妃粥。 追求完美的一碗粥|克拉丽莎·魏| 2020年9月11日|食客 
 例如，青霉菌含量高导致葡萄酒中辛酸含量低，辛酸是一种挥发性化合物，可以让葡萄酒有蘑菇的味道。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 在对照组中，蘑菇体较大的蜜蜂学习得更快。 杀虫剂会对大黄蜂的学习产生长期影响。Alison Pearce Stevens, 2020年5月18日|学生科学新闻 
 平均而言，接触农药的蜜蜂比对照组的蘑菇体更小。 杀虫剂会对大黄蜂的学习产生长期影响。Alison Pearce Stevens, 2020年5月18日|学生科学新闻 
 拥有更大的蘑菇体并没有让这些蜜蜂更容易学习。 杀虫剂会对大黄蜂的学习产生长期影响。Alison Pearce Stevens, 2020年5月18日|学生科学新闻 
 对伊拉克来说，是大规模杀伤性武器和蘑菇云(是的，它们是谎言，是人，而不是情报失误)。 美国还能赢得战争吗? |Michael Tomasky | 2014年10月4日|DAILY BEAST 
 他甚至邀请我们在战后回到卢甘斯克地区，和他一起去采蘑菇。 2014年5月31日，安娜·涅姆佐夫娃被乌克兰叛军用枪指着 
 如果你能在锻炼前半小时吃一个蘑菇燕麦棒，那就再好不过了。 蘑菇是女性减肥的魔力Liza Gates | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 你可以买到我们研究中使用的蘑菇粉。 蘑菇是女性减肥的魔力Liza Gates | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 在确定蜂花粉和蘑菇汤不能食用后，“排毒”很快就开始走下坡路。 我们是格温妮丝的GOOP豚鼠|Erin Cunningham, Olivia Nuzzi | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 病人坐在蘑菇锚的柄上，一边抽着烟斗，一边装出一副监工的样子。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 但如果你让奶牛去拿一堆蘑菇，它们会摩擦它，直到它看起来像一个怪物蘑菇。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 我对现有地方的某些特征做了一个合成，这就是本书的“蘑菇小镇”。 蘑菇镇|奥利弗洋葱 
 有一种很大的蘑菇，是一种蓬松的球状蘑菇，它的大小几乎和一个人的头一样大。 早期西游记1748-1846卷十六|各种 
 烤好后，把它翻出来，在它周围淋上白色的蘑菇酱。 穿着游戏和家禽的时尚|哈丽特·a·德·萨利斯